[161]IZ*ONE曹柔理以外成員討論區(24) 12月7 Comeback啦 又有食玩訓綜藝睇

IONE全體成員合照

任何關於IONE嘅話題都可以喺呢度討論
至於團愛or油飯唔該去：

油大主唱超"凡"唱功令人聽出耳"油"
(重點係3:57)

(重點係2:56)

鎮Post之寶

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪

注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

Idol School 時期：

一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友拎零分嚇到的時候 佢自己就微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好Dirty
[/quote]

四、咁多鏡頭影住都撩鼻 好唔注重衛生

PD48 時期：

五、公司評價嗰陣話阿櫻吾掂

六、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭

七、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

八、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

九、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽！

十、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過

十一、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

某婦努力練習無白費到 終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十二、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合

十三、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image

十四、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面

十五、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：

十六、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵

十七、自九月一日起日日都有新面孔

十八、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯

十九、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

二十、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

二十一、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十二、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十三、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十四、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十五、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十六、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

彩演都唔知簽邊
[/quote]

二十七、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十八、偶像運動會當眾撩鼻令人情緒不安

二十九、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

三十、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢

三十一、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十二、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

唔知block咗我嘅巴打搵唔搵到po呢

撐柔B❤️

邊有人會block你LM先

LM

有得聽返今集櫻樹

櫻花都話要永續

不了

點解要反咁qq既女仔
反足兩年！

屌晒班性癮狗老母

唔止兩年
idol school已經反緊

大家入來傾傾先
唔用年齡(大家姐)，咁用乜先？
權F又物化女人性，權嬸又年齡歧視，花名(兔子隊長)又未必個個明。

隊長>?

反柔B=弱智

我個人:
權 櫻 光北 鴨 演 采元 蛙 奈 hii 油 真 圓/瑛/奶

開放討論，以後統一稱呼

就咁權/阿權/隊長 之類咪算
其實最大同最細嗰兩件都還好
中間嗰堆真係唔係個個會記

權隊

好似有點老土
以前4minute隊長啲飯都係叫佢南隊

我權 我櫻 我純 我娜 我演 我源 我蛙 我奈 我hi 油 我真 我奶

大波南隊長

咁不如:
權F 櫻BB 純D NAB 演B 源B 蛙C 奈B 仁BB 油C 真C 奶B

直接叫名

要咁複雜架咩
權咪權囉

lan

咁結論呢？到底點叫權恩菲？

唔係櫻A咩

我揾到你

訓著左 發現有新po醒番留名先

櫻花世一留名

手足

咪係 得權姐一個姓權咋嘛

牙權/我老婆

佢地今日冇貓

櫻好有料嫁

蛙C 純D係咩意思

解散造假團🤑🤑🤑

傾好左麻煩置頂，仲有幾個月先傾點叫佢地

迷柔❤️💪🏻

弱智仔收爹

hi咪有

出news 前

聽講係谷出嚟喎

是但啦

假㗎啲奶

以前啲水著全部谷出嚟

睇開double may果然有啲研究

蛙A 源AA 櫻A

到底邊個天才唸叫櫻影水著

唔好個個都家姐就可以

俾啲respect

屌咪撚家姐啦總知

大姐 二姐

咁佢地今日都玩足成日嘅
當太攰唔出喵先囉

respected 原本好難判斷A

唔留心睇會被佢呃 但真係谷lor

係lor 3日2夜

墊咗幾件砵仔糕 佢谷都谷唔起

做乜摷禾婆d舊相

冇直接話ipad已經俾面了 冇完美嘅女生的

我又唔明點解唔可以用姐妹稱呼。izone 上啲節目同埋izone arcade 都分咗大嗰六個係姐姐line ，細嗰六個係妹妹line，根本官方規格。

大婆 二婆 三婆 如此類推

想了解一下點解咁抗拒跟年齡分
難記
係既話我打個table搵人加落template & pin又得唔得

睇咁多都係為學術研究

有名就叫名啦
無啦啦記年齡

因為呢個gp咁分
你有冇見過講其中一個嘅話會用年齡分

原來有條咁既版規，唔講真係唔知。

好唔方便睇阿大佬
明明大部份都有哂花名仲特登記年齡去叫何苦呢

張元瑛，姜惠元咁叫正名
咁權恩妃/權恩菲又點

妃呀 中文正名係 恩惠嘅恩 皇妃嘅妃

有 韓國人其實好鐘意用年齡分組 e.g. 막내
權或多或少都會強調自己係大家姐
不過除左權同奶之外又真係未必分得哂其他人既年齡大細

咪係 除咗大細嗰兩個邊會咁講

呢個post真係好 間唔中有野可以笑下

我覺得大家姐 同 忙內 還好 大部分人都會get到
其他人就難d

牙權自己都會叫漏member

無版規，好自由。
大家傾吓，增進吓感情。

貼一貼 支持我權正名

件事全因我講左句大家姐引起，咁依家決定左點叫未

體諒下佢老人家記唔哂咁多個

咩老啫 只要唔過30我都唔覺老
我權心態年輕呀

慘啦，全日0 mail

冇事嘅班女今日似玩得攰

係 員瑛

11家姐

hi一朝早出左封
之前都有人講左啦

佳恩 初媛

呢單野一定有影響
始終呢次講埋排名

無事，照去MAMA即係繼續cb，CJ成最大贏家

留名

Lm

繼續撐油b

Mnet : 獎照頒

CJ：錢照賺 關我撚事

NPLM

企係cj角度 難聽D講句 真係追既根本wfc 本身課金客群得果班 會屌既根本唔會課金 得返半年cj仲理你咩 賺埋最後一筆好過啦

鍾意點叫咪點叫

btw想問superstar抽polar出左名單未

續約無望喇

睇番X1就覺得續約機會好細，間間公司都只會覺得自己旗下既係皇牌

草定錢啦，有上次既經驗cj知道屌得越勁賺得越多

牙權喺邊度 我就喺邊度 為牙權竹打開銀包同我個心

mama照去

CJ爸爸發威啦，遇神殺神，佛擋殺佛再用吸金大法

快啲去氹番佢啦

CJ: 你教我如何輸

唔係話今日公佈咩

唔爭在俾埋個獎啦
又隊啲囡出來受靶

CJ：賺大錢梗係要有人犧牲架啦

今次好似要表演新歌stage

Mnet「一切都是Mnet的責任，將會全力支持IZONE」
「你好。是Mnet。關於IZONE接下來的活動，IZONE將如期在12月7日發行新專輯，並將於下月6日舉行的「2020 Mnet亞洲音樂大獎」(MAMA)中登場。
這次Produce事件的責任完全由Mnet承擔。
Mnet將對遭受損失的練習生負責到底，並對已經在活動中培養著各自夢想的IZONE也將全力支持。
共同管理IZONE的Swing Entertainment也將為藝人的成長盡自己最大的努力。
真心感謝一直珍惜和支持IZONE的各位粉絲，此外，再次向所有因這次事件而受害的練習生以及所有懷著愛心支持的觀眾表示歉意。」

留名睇CJ扮好人話要負責

負你老母咩
我佳恩同我美尾俾仆街CJ做低咗

MK妹=純=三家姐又要出動

負責都有好多種
負責整死佢地都叫負責

有冇得停用家姐呢隻字

STOP!!

呢個真

咁MK妹=純?

得罪講句
諗得會續嘅都係on9

利申: 想

8好mk ar

原來改左po名
IONE呢?

？what is ione

樓主油飯 係人都知

網吧

已經大和解左
全部變油飯

點解我唔知

IONE個term咁重要都無

得你唔知

我蛙

Lan

只是那雙腿...

叫mk純算啦
加個等號做咩姐

留名
呢幾日又多返人

CJ想賺錢嘅心蓋過咗社會對iz*one嘅意見（尤其反iz*one嗰咋意見）

你話多人屌就話姐問題係社會意見好多係覺得班女無辜

多antis

牙權冇唔開心呀 佢睇開咗 我年頭心理輔導完佢 好咗好多

韓國嗰邊都幾兩極

唔知po咗未

唔出奇

叫牙純咪算

韓國乜都兩極㗎啦

唔洗韓國la 呢到已經係, 解散撚重出江湖

想

今次預左反應大架啦，上次果啲可能係花生友黎因為唔知邊個比人out走，今次知道係邊個仲唔屌到拆天，依家啲人狂po番最後一集佳恩同初媛最尾果個反應，睇到真係心痛

韓國既係幫襯就會繼續，
黎緊仲有兩次cb, 賣下相同可能有concert.
咁大舊錢一定賺埋先

諗起上次 fiesta 嘈完一輪仲多左一堆新fans

另類宣傳，不過想像到解散之後由星船 woollim 石頭出黎既大機會無運行

開左名比錢果幾間比人追殺都似

我係安狗狗

未必，半年後咁耐既野，話唔定到時第間公司爆啲新野，就無人有興趣講以前邊間公司畀錢買位。韓娛圈咁多黑暗野，梗有其他公司牽涉其他事故，仲要睇嗰排政商界有無事，勢力變化，邊間公司唔好彩。實在太多變數。

我音飯
fiesta好好聽

油婦一定唔係

唔識你 你邊位

總之CJ成最大嬴家啦,輸既係班女成世揹住呢個罪名遲D佢地再出道又提一次

有得再岀道，
有野畀人提唔好咩，
到時都唔會編輯到造假女團4個字岀街架啦，有得再岀道再係人面前都仲有得翻身改變人形象最緊要，係做緊自己夢想

佢地拆開晒唔紅既話，路人提都費事提。

分分鐘提左先知你係邊個

Mnet電視台表示，因為每名訓練生遭受損失的情況都不一樣，且還有一部分訓練生未能獲得賠償，因此賠償的具體金額將不對外公開。

咁即係唔止兩個人換左啦，根本一早就係pd pick

izone賺嘅>>>>>>>佢地賠嘅

即使佢賠哂izone果份錢都係冰山一角姐，cj咁多業務

佢一定要賠哂，唔係之後走條友出黎話無收到又做新聞

四季都造當然唔只兩個

303幾個日本既提都唔提

日本果邊無人屌咩,變左condom完全無提過

日本個邊一直care韓妹多過日本妹

日本妹有我care就夠

架仔唔爭氣無計

躝

油b咁卡哇伊好難唔心動

油飯認證

我油b中日韓三地通殺，人見人愛問你地服未

而家所有新聞都搵IZ*ONE 做封面，真係另類宣傳，跟手再出cb新聞，又賣爆🥳🥳🥳

禾櫻

MK妹

條腰幼到

好正

佢著間條衫特別好睇既

繼續0 mail

睇曺柔理嘅罪更加鐘意油B ,
壞得嚟真係幾可愛
快啲加多啲曺婦罪行上去

長髮恩妃係好睇過短髮恩妃

長短髮都好睇，我睇佢一個優點已經夠

清 有taste
終於搵到長髮同好

唔好扮長髮控，你係肉體飯

FNS歌謡祭

曺婦又要去日本啦

有中島美嘉😱

留名等播片

播片就緊,只希望唔好再用果個全LED 舞台睇到隻眼好辛苦

閃下閃下

個襟章唔知依家仲有冇keep 住呢？

放一張蛙eom dvd小卡 收多咗

我係牙權嘅金毛長髮飯

當年蛙靚到震係咪FNS 個度？

yes

cb lm

腿

希望有Fiesta jp ver.

左邊個兩個on居居咁

有以bb好正

想講好耐，呀周個樣其實有少少似友團多腎

.................清試下再睇真D

驗眼

娜B又係ON99咁

驗下眼安全d喎

牙周世一

你對眼有事 去check吓啦

想講好耐,呀周個樣其實有少少似天使

柏木好好多

又話淨係追BP? 牙周入左BP咩?

..........................

唔好jer住我

比你揀牙周定你個名,唔準唸即刻答

Hello Blind

牙奈唔洗唸

失心瘋

又唔係問你

識d野 揀老女人

我全都要加埋元英

似子瑜聽得多
似腎B真係第一次聽

唔答得咩

對唔住大佬們係我本人曼特拉記錯樣自隊一打兼奉上呀周圖乙張

張gif 調色調到好白

無野啦,你番去BP po啦

係天使有光環照住先咁白

多謝

不如攞咗醫生紙先再入po？

咁都有得笑

竟然唔係子瑜？

製作組流出係beware, fiesta 。

想講好耐，呀周其實係天使

唱兩隻？ 好難得俾咁多時間

驗眼啦

新飯留名

幾靚

岩岩出道果時覺得佢幾似周子瑜

其實一d都唔似

又靚又型

原來izone官咖人數咁高

想丁了

【グッズ第3回受付期間】
2020年11月20日（金）13時00分 〜 2020年12月13日（日）23時59分
2020年12月下旬より順次発送開始。
※第4回以降は、決まり次第お知らせいたします。

【追加販売商品】
・ビーズマスクストラップ 1,000円
・チャーム付きシュシュ（メンバー別） 各1,500円
・ハンディファン 3,500円
・ハンドミラー 1,500円
・エアポッズケース 1,000円
・プレミアムフォト（メンバー別） 各1,500円
・ランダムコレクション第2弾（全36種） 500円

買買買

28號開IG LIVE

好多野睇

Follow + retweet 抽直筆 淨送日本 海外飯食哂屎

送野比海外飯太煩

腳仔
不過唔怕 我可以幫佢療傷

冇乜想買

有冇人買風扇

佢果日唔聽話
我罰佢跪玻璃整親

唔太吸引

細路女都色

應該大把啦 買嚟解散之後個暑假慢慢用

跪玻璃都色

她只是個孩子呀.jpg

《PD48》佳恩發聲明決定不追究 不少網民都為她抱不平！

CJ又嬴,成最大嬴家

[2020 MAMA 후보작 특집] 아이즈원(IZ*ONE) - 환상동화(Secret Story of the Swan)#엠카운트다운 | M COUNTDOWN 201119 EP.691

CJ有輸嘅機會，好可能對家係Samsung

cj原本就係由Samsung分拆出去
依家仲有好多重關係 點會做對家

我明呀所以係假設

有野向度問櫻 佢到時開LIVE答

等睇將來會唔會家族內鬥先可能有機會

幾時過黎搵我

2遵邊關係唔係好番咩

呢個時候開live,實有黑粉玩野

所以機會好微囉

驚乜，仲有成班大陸唯飯撐住
邊個夠佢地鬥

想當年帝吧10萬大軍今晚可以出動

呢個咩黎

求日文大神翻譯

咁都睇唔出係airpods殼咩

油b QQ

好撚掛住油b明明我油b攞第一，依家攞第三都比人屌埋一份

點睇得出係呀大佬

收皮啦

ching識日文真係唔同d

其實post名係曹柔理以外討論區，同埋無大和解，ok?

我唔識日文

咁玩法啫係推班囡去風眼啫。
已經俾人話做假團，仲要俾獎佢哋。
今次Wanna One都出可能擋到啲。

你覺得cj會care咩

繼續去mama繼續cb仲有咩好怕呀

CJ:世界末日都阻唔到我cap水，你地慢慢嘈啦

我係隔離post鳩估咗一個possible solution.

不過好似話wanna one係比人逼去既好多人都屌cj，所以班女都係要硬食

唔驚啦 鬧班女嘅人比上次仲少，屌cj更加唔會理
cap水重要d

迫埋ioi去就好了

+1，好撚鐘意ioi除左大陸妹

咪又要睇又要屌

想問呢個係咩黎

唔驚啦都最後幾個月
我寧願比人DIU住有得睇下班女
好過解散以後見唔到

不過下次你直接翻譯哂佢先po

唔識日文韓文 將就下

不愧係大前輩，我代表柔理妹妹多撚謝佳恩姐

收番幾球野，依家咁高關注得閒拍下vlog都搵到幾餐啦

明明柔理都係izone嘅一份子，點解要咁樣？
你哋唔配做Wione

有少少想買添

佢channel 點擊率真係麻麻, 片唔係差

不要想，試吓做

百幾蚊張 張嘢又係成張紙 簿到呀媽都唔認得咁

梗係買咗先嚟後悔 好過冇買然後後悔

睇下點先啦如果淨係想買呢張嘢我就懶喇

懶可以用錢幫你，錢可以解決既問題就唔係問題

幾個月之後想買都無得買

上次講嗰條紫色橋
下次同囡囡一齊去👫

[INFO] EYES ON ME: The Movie - VOD will be released on 11/24/20 on BTV (SK Broadband IPTV Service)

直筆張紙咪又係咁

IZ*ONE SPECIAL SURPR*IZ PHOTO BOX WithLIVE 成員個別Event
通知抽選結果:2020年12月10日(木) 15:00

Event 日程 各部時間
2020年12月21日(月)
第1部 17:00～17:40
第2部 17:55～18:35
第3部 18:50～19:30
第4部 19:45～20:25

韓飯話尋晚班女去左錄FNS歌謡祭

又食

哇 金句

支那人d廣告 唔知點解77地咁
可能我雙重標準啦

EYES ON ME: THE MOVIE 的VOD 會在11月24日發行

CJ ENM says there will be no Wanna One reunion performance at 2020 MAMA

班仔無得黎，會唔會izone都無

班仔冇得黎關我地班女咩事

求神拜佛我中晒
嚟緊要多啲扶阿婆過馬路

中唔到的

唔好發夢啦，我算到你今次見唔到佢地

買左幾多先
買得一抽就算把啦d人一車車咁買架喎 (好似係)

韓國瘋民又去嘈班女咩，做咩又開始洗#withizone

避風頭 兩日冇mail

班架仔課金起黎真係好痴線
買左幾抽元英等出奇蹟

你真係好rich，養起bp仲養埋izone

12/6 mama 12/7回歸

好撚窮

坐左幾耐

我意思係連續兩日大野

佳恩出左vlog大家有無睇得4000views

我係第157個去睇

刷啦

D佳恩pick去哂邊呀,又話好慘無哂人生既,快D幫佢搵番人生啦

呢個應該貼埋去公海。

根本無停過

出左幾個鐘未有5000views

佢係慘既...已經盡力幫佢刷緊，但係yt依家好似同一ip唔計views

睇返呢張唔知點解笑咗
好young

Gaeun fighting💪🏻

好mean

好mean呀

有幾mean呀，我都同情佳恩想叫人一齊刷views姐，前日仲有好多佳恩pick入黎架，突然唔見哂

食屎

你食屎啦

我食開飯

以為你食開屎 講嘢咁臭

你隻耳臭聽咩都咁臭

唔緊要啦實有repo架，最多我錄比你睇啦

lm

一次都中唔到

點知一個都無權既repo都算多既

唔求多 中一兩次都好 最好中一半

你條仆街 祝你次次落選

我唔抽點會落選冇你咁rich

初出道有段時間塊面係包包地，今年瘦返晒。

以前啲baby fat未散姐

WTF

傻鳩

日本best artist2020，又有表演睇

又咪錄影

至少日本有活動

[쇼! 음악중심 4K] 아이즈원 -환상동화 (IZ*ONE -Secret Story of the Swan) 20201121

仲用返呢個背景 真係厭俾人屌唔夠

有新杯用

明顯部分有開咪

一陣有live con

開場

個friday斷線斷到同聽電台無分別

with*one

妹妹開心就好

已放棄,lag到痴線

轉咗去twitch睇

支咪

頭半個鐘無睇到

我老婆好撚qq

正

明明用緊掛咪都要攞支咪出黎show下

last

到底背景係邊個唸,花撚到

要唱with one 當要唔用掛咪啦
用呢12支有意義好多

完左

油頭特別大

駁長左頭髮

小員個面形怪怪地

仲係好qq

你睇番rose啦,又話專一呢邊有我地就夠啦

係咪momoland嗰個
特登打日文話係奈子影

聽聞佢地好fd，係日本一齊玩

IZ*ONE獲得2020 MMA TOP10 本賞

同時被提名：
年度藝人賞
年度專輯賞 - BLOOM*IZ
網絡人氣賞
最佳女子舞蹈歌曲 - FIESTA

之前都有響韓國約埋一齊行街街

Btw 有冇Ching有D正嘅izone tg sticker link

IZ*ONE將參加於11月28日舉行的2020 Asia Artist Awards(AAA)

過幾日又有野睇

佢好rich架養哂兩隊

膠真好似又高左,身邊既娜B變左小矮人咁

我個喵好似壞咗
17號之後就冇收過新喵
利申 訂雙金

大家個喵都壞咗

你壞完未

禾奶

點解琴日個show彩演好似唔係幾開心咁

有番mail啦屌！！！

個喵終於識響通知了

笑撚死啦班毒唯 特係支那嗰班
冇演牙櫻會咁快適應到？ 幫咗佢咁撚多嘢
朋友關係開下玩笑就話佢貴婦
屌你老母臭閪啦垃圾支那狗

大陸唯獨表示：係櫻carry全隊，無櫻既話izone邊有日本market

但係大陸櫻飯又真係撐起左銷售量既

佢個啲算得咩？某婦由偶校到依家日日俾人屌啦

今之cb支那十三聯站話唔比大佬補貼買碟，睇下今次會有幾多銷量

《PRODUCE 101》真實排名公開！最大遺珠李佳恩、李鎭赫、姜東昊原本都能出道！

兄弟，唔駛loop啦Thanks
要知嘅知，要明嘅明，要嘈嘅嘈咗好耐。
脷伸，足仆街CJ兩年。

原來你仲係到

幾耐冇入黎個post

老屎忽

成兩年無見

最衰係tiktok
演 and Natty

老屎忽相認區

竟然係呢到見得返L老母

仲差默默愛

今日mail放題

都話CJ爸爸有料架啦

想睇潮文

默默愛定八奇櫻先？

有消息了!
IZ*ONE 4th Mini Album ‘One-reeler’ / Act IV
Release Announcement
2020.12.07(MON) 6PM(KST) Release📽

又係ig玩拼圖一張過啦

感覺想玩復古風🤔

玩復古風？

唔知今次隻碟會唔會又出三個version,隻碟越出越大就嚟冇位擺

唔好啦 連佢地都玩埋復古

似係，JYP，友團R同小女友都係80年代pop music

似係，JYP，友團T同小女友都係80年代pop music

所以想佢地特別d 唔好跟風

izone似想兩年內玩齊全部風格？？

會唔會T團what is love concept , 玩舊movie

個feel似係由黑白片 然後70 80年代咁發展嘅MV

今次會唔會仲大過PS5

白T加牛仔褲

今次第2次用One開頭
之後再"One"多次就散了

覺得最後個one 會草草收場，出個mv 打一兩次歌就算。

有可能...

6大 6細

字變咗

最後一首可能好似IOI首陣雨咁
打歌都冇 online con唱一次算

似足球

會唔會中呢

應該出4個ver.

果陣解散con唱陣雨即刻大爆喊
5個月後又...

izone解散唱好心情說再見（日版）包你喊到收唔到聲

利申：眼淺

好似求其係word打出黎咁

新細明體嘅英文字

同新細明體有少少唔同的

真係好想臨解散前聽一次live版既with*one
屌你老母支那武肺 依家冇可能啦

起碼有一次亞巡同 解散con，俾我望下真人都好

好彩黎過香港。
亞巡無乜可能，韓國搞到都應該炒到天價

無啦，宜家亞洲地區日日都刷武肺紀錄咁

即使開到con都無用，香港爆到咁其他國家都唔會放我地入去

入到境都無用 一定益韓國人先

已經預解散con係online con

首爾果邊大獲過香港 日日幾百單
所以好神奇咁耐仲未有追星群組爆

都唔比大型聚集，啲相都係得啲站長去影多

死心啦，攞啲錢去買個靚啲mon好好地睇班女最後一次con

年頭就係專登買隻4k mon嚟睇佢哋啲4k fancam
點估到要用埋嚟睇解散con

岩岩補返呢幾日表演
彩演咩事無哂心機
feel到成隊好似散哂咁
嘈過交咁

今次大家會係邊到買碟?

izone更衣室發生左打鬥

主打歌

真係兩年無入第二胎都黎緊
Btw做乜咁多負評都係post 新聞陳述事實全部造假，李佳恩終於沉冤得雪

好似有幾個被人打到入左院，想知邊幾個咁慘

收到風大家姐仲震緊

大家姐打到佢地入院 aka 城山洞火拳

唔比講大家姐呀，一陣又比人屌架啦

今次cb 應該係大家最後齊心去完成既項目。

[UNIVERSE] IZ*ONE invites you to UNIVERSE! (#DISAPPEAR Commentary)

公演結束後，全隊回到更衣室，張元英諷刺性說道：『空降閪，明天我們就要解散回家了。』

「曹柔理臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像曹柔理的性格，果然在曹柔理再次回到更衣室的時候手裡握著一枝出道兩周年手咪，在張元英毫無防備的情況一棍打下，張元英挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是曹柔理，不等張元英起身，曹柔理又是一頓亂棍爆打，張元英在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的李彩演可不會放過這樣的機會不斷說道：『李彩演，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」

曹柔理立即反駁張元英，若然沒有造假你的第一名早就屬於我

學英文

奶粉過多兩三年真係不得了

而家都已經不得了。

呢D真係天生明星格

影全身會頂穿a4 size

村重

source?

lihkg member

估，唔係主打歌嘅話諗唔到係咩嚟

痴線，啲周邊多到

哇

仲有

搶wizone錢嘅CJ

小問題啦 爆多啲咪唔驚週邊多 儲唔齊

今次真係幫CJ賠錢決定買一隻就算唔益CJ

聽住先

應該成個kpop都係咁架啦，韓仔一定快啲架

棋掂都P，點解唔P走兩粒墨?

點解AppleMusic & Interpark 係G媽兩個session都有賣
但cafe話得1個

我明白會愈嚟愈長，但今次張list多過1st album又好似過份咗

Btw, 荷包又準備出血

今次all in 未，話唔定今次個one係last one咁解架

On9完未。講左話出三部曲吖

癦先正

無咩運無諗過中 窮撚都係返gmarket買算 襯佢仲減緊運費

無知一問? 而家仲可以去到韓國?

咁好多原因可以停架姐，好多野plan好依家都做唔到啦

嗰兩粒癦係瑛妹既特色，個位置幾靚。

sorry
QUOTE錯左，你入條LINK睇返韓國

會唔會出現購買疲勞呢

要困喺酒店14日

係來回都14total28 韓國果邊都要隔離 每日收你10萬

露額奈子

咁都認到 西利

就嚟公佈$5000 fs基金
大家唔好同我爭

咁耐自私丁完先放出黎

無Enozi cam

好過MK妹，個衰妹部電話一定有大把正嘢

明明上晝已知冇enozi
但頭先仲on99諗住搵睇

公告左依兩個禮拜冇啦 直到cb後先再有返

抽300必中你係咪照入300先😂

已經唔只用眼力而係用想像力去睇。

左邊似hii

搵twitter有人講姐

腳s

首爾禁止10人以上集會，izone咪有兩個要行開

油b熱烈慶祝回歸

你幫我清碟？

你買啦，我幫你回購一隻當支持下你

運氣架野邊有得指路🤦🏻‍♂️，識人買幾set就中，有人買30set都唔中，量力而為啦清

好感動 想喊 喊死我 一隻不如我送俾你

今次光北撞正櫻同組，唔使望會有組cam,都係佛係抽，希望會中簽名啦
Interpark爆到入左成兩粒鐘都入唔到🤦🏻‍♂️

嗱你講架，多謝你先

你學下支那櫻飯，個個打篇文出黎架

第二行第三個係邊隻碟？

上貼吧睇壞眼

其實支那所有韓飯都係咁玩

支那毒唯

係咩，我見櫻花飯先係咁

曺柔理（조유리）2001年破殼的釜山帥哥⚡️可鹽可甜⚡️有著超高辨識度的魅力煙嗓⚡️反轉魅力無限⚡️乖巧可愛的小倉鼠

vampire

唔錯,可以同支那飯媲美

又發現支那飯有新玩法，為左刷銷量買碟唔要碟

好耐啦呢招幫人入fansign

最後退返曬CD店
班站袋曬d錢

我以為中間先係
要同呀櫻跪玻璃反省

代購果班真係發大財，尻up話買左5萬隻都得啦

好似會有磅單出返，但回購就一定會有，無錢賺邊個會做？實際邊會有咁多大佬補貼買專，今次cb聯站無大佬補貼其實咪又係想賺盡最後兩轉🤷🏻‍♂️

而家係咪暫時得group既簽售抽？

係 唔會有團同個人

隔咁耐都炒車

原來香港都有

支那櫻站吹雞控制評論

笑咗 梳

無言論自由嘅國家係咁的 唔使大驚少怪

最好笑係韓國瘋民vs支那，一邊打韓文另一邊打中文，咁樣都嗌到交既

行山打卡照

光北好女朋友feel🥰

Interpark無順豐運費勁貴
好在狂歡節去左豬媽攞定一推優惠卷，今次買專可以幫補下😅平左d錢可以買多一set

好撚正

大家姐：影ig相啫 難我唔到

scene-1 Color of youth

hii最colorful

入唔到

吓
咩意思? 咩都睇唔到?

day 1 of pre order for IZ*ONE 4th Mini album

IZONE_Onereeler : 24,999
有冇機第二隊百萬女團

唔洗入啦 比條示範你

What IZ your color?
Scene#1 Color of Youth

Where the HEART IZ?
Scene#2 ???

When IZ your BLOOMing moment?
Scene#3 ???

見twitter有人估頭3 scene係回應花系列

Hii腿

有冇人要抽簽售賣平專比我

太快了吧

過百萬係咪可以唔解散

花落

雖然我好鍾意IZ*ONE尼隊女團，但我覺得約滿解散先係最好嘅結果。

講真, 營運瘋狂嘅吸錢商法已經去到令我有啲厭惡嘅地步...當然你可以話冇人迫你全部都買晒. 可能我窮啦, 我覺得佢哋嘅吸錢商法仲痴線過T團.
好彩嘅係今次新碟仲係3碟1機only...

所以有時見到有Wizone連佢哋嘅手遊都keep住課金真係好佩服佢哋嘅財力...

其實每次cb只買一set碟支持架話都唔算消費好多，有能力架咪收下小卡抽下獎咁，再多d本錢咪買埋周邊生寫，一向都建議人理性消費

Twice就係營運狂吸錢搞到我唔鍾意 作為前once可以話你知IZ*ONE絕對冇Twice咁痴線

同打機一樣，有微課重課，我就小卡派，齊小卡就算，有時課下生寫咁，都係紙類週邊多，btw發覺直接收人1set 小卡/生寫經濟實惠啲，但成日犯賤手多去爆多幾隻碟，又要換黎換去。

izone衝銷量無難度，咁多唯飯又搞團購又不運回，好多金主撐住個市

應該咁講 個方法冇咁討厭 前once覺得是咁

香港人竟然都玩不運回
有D意外

其實我今次未必買碟
唔想鼓勵CJ做假

咁多前once

你現blink?

有期個個禮拜都有新野課金

wizone圈極多once 包括現once同前once

我個名未出道前有追果一排隔離團

我走咗佬好耐 我由隔離團出道追咗兩年左右就冇追

重要咩 見到要同隔離團比痴線先提下
once wizone wizonce wfc

更新

食完飯 冇野do 推推po

有冇上次張圖

冇

而家T團只為jyp架股價而存在

希望bp 和T團12月無碟出，但班女可以攞全年女團銷量冠軍兼破埋紀錄

bp 果隻過左百萬喎

講總銷量，佢哋今年兩隻加埋都過百萬，而家H同G榜都有機會反超

有邊一團唔係為提升公司價值而存在？

基本上我識嘅ig同twitter班站有勁多走咗去izone

大家嘅最愛

咁又係，但搞到自己d員工5勞7傷又有乜為

佢地D排舞真係次次都跳死人.........歌又老套..........

而家先出返

眼殘

但呢幾年個市場係buy佢地呢套，公司見市場反應受落自然唔會點變。

下年可以回歸舊愛。

屌原來係一條片出咗兩個人

眼殘得濟

我還到嘅wizone 十個有八個係追過/追緊twice

計埋我

支持

得緊剩底3張

好似紅衫正d

權呢輯相好撚正

鴨腰

你的眼中只有理～

下年你可以重拾初心。

為明年重回T團做準備, mina is my wife

禾之前都係once
睇佢地綜藝可以睇到訓著

下年可能轉會追niziu了

追akb48/ hkt48

我用左兩年時間睇曬akbingo 2011-2019年

48系咁多真係搞唔掂,我到依家都唔識分

唔識分咪淨追櫻奈仁

渣 仲有大把野你要追返 淨係hkt以前都好多

hkt仲有好多好女仔 歡迎加推

hkt有d悶

冇計 冇乜資源又變返地區偶像
已經冇乜機會比班女發揮 雖然有個新劇場

牙平

最後果張條裙鬆到

低胸衫永遠都唔比呀權著
浪費曬件衫

哇屌

我初心要講翻10年前

下年可以全力追我權 又傷心又開心

之後都可以追呀權架,係唔同團OR solo姐,你係咪想變心

我一心多用 同時追三個女

蕊

追兩團真係搞唔掂 時間同錢都冇晒

市場上真係主力行青春可愛路線又真係個個都靚既其實選擇唔多

你梗係啦，bp啲野特別貴

飯izone飯得遲

睇到咁耐之前，啲舊成員走晒咁滯。

你下年唔洗咁忙,專心做真.blink啦

我追三團 真係搞唔掂 仲要成日撞時間cb

等星船雙塔新團

優叔同娘娘真係好正

又話只追權姐

Akb營運頹落去既話，話唔定都會變返地區偶像。

你真rich,BP咁多野買你都仲可以追多團

沉佢地又無得追，何必呢。

聽日日本時間8點
Best Artist 2020

娘娘仲有youtube睇

補番先

個個都係wizonce

嗯？又搵我？

電影版有地方有得睇

去都冇去過就byebye了

咁未有 trailer 睇既

唔係前一個禮拜，或者10日前先出㗎咩？？

識唔識加密嫁

宜家先加返有L用咩

youtube電影BTW好似未開

頭2日比較

睇到yujin嘅圖，愈來愈覺得佢愈似一個女人，而唔係女仔

大個女成熟左唔再係膠真啦,睇住佢大

點解個樣咁慘

件衫

p返好

又重新upload過?改左D咩?

#854

有咩分別，係咪我眼殘

演件衫

Sor,J油B太多有D眼殘

露額之後啲女人味出哂嚟

12個人之中我真B改變最大，成熟左表演力度又掌握到，好可惜唔可以係現場見多次真B啦

有個日本妹cover 日文版 fiesta 幾好聽
分享下先

點做到的

幾唱得。

應該用clone tool P返好件衫嗰時個reference point 校得太大
好似下面條教學片4:30咁

近排自學用GIMP拾圖，學到嘅嘅估唔到可以咁用

用photoshop啦

那有錢

學咗MK啲衰嘢，個個都開亂摸

摸唔緊要但係摸真真有乜用，明明有個更好既

粒癦喺正中間成個掣咁，好難忍手唔撳。

我都想咁樣抱禾員瑛 Big baby
mk妹唔好打佢啦

娜D係慣犯來，以前已經恥笑Minju
[IONE] IZ*ONE曹柔理以外成員討論區(20) IZ*ONE兩歲生日快樂

one piece

咁耐你都搵返CLS

如果估中就好笑
光北又可以做返路飛2檔個pose
Gear Second!!

希望有生之年睇到one piece完結，圓滿撒花。

OP長畫長有，畫到你個仔出世都仲有貨

恩賞佢思路

雖然離題 但不了
垃圾漫畫

如果iz*one六張專輯，前三張iz擺尾，後三張one開頭，個結構對稱都幾靚。

要置頂呀,唔好一陣有D傻仔走去join咩不運回比人呃養肥D站

個衰妹又露長腿比人丁

明明遮住曬，係比影o個個捉得住時機

間唔中都要派下福利既

我油b呢

全部都唔戴口罩韓國爆得好勁喎

信政府 唔怕

IZONE口罩

公司職員被逼做wizone

權權平日就係用呢個look
係屋企煮飯比我食

They all look upset today

完美遮臉

下 得幾個西下面咋喎
點樣upset呀 天氣凍啫

開始覺得d打交文係真的了

其實句英文我係ig cop返嚟 想睇吓你地有冇咩反應

我覺得好可愛

又係到FF佢地點點點

會唔會剩返四個月
1-3月每個月都出一隻細碟
最後4月出埋大碟
Chur 盡去

咁點賺錢?

個個都好攰咁

每個月?
咪搞笑啦

仲有個含義係，12=IZ*ONE,
6（6隻專輯）+ 6（WIZONE）= 12 IZ*ONE

IZ*ONE嘅每次comeback加埋wizone嘅支持，成就了IZ*ONE

醉mk

練舞都練唔切啦又要拍mv又要錄音

你瞓醒未

做安全帶好過做人

官咖會員only嘅相都po jm9

做乜撚事

mamiiii

blink都引埋過黎權果然有威力

有得摸面

冇訂喵嘅有福啦

cafe相唔放得
喺度咁耐都唔識

有訂嘈覺得印出嚟好正 權喵真係好掂

有無翻譯

呢個竟然都可唔攞出黎賣🤦🏻‍♂️

睇緊best artists 2020

7點先出

個表情

拿 咪話我放喵圖
合法流出嚟

本寫真集有精選mail圖

連mail圖都攞埋出黎吸金CJ成最大贏家

某D人會唔會得幾張

周周堆食物圖 真係唔出好過出

真真正到

唔係唱全首

牙真好cls

傻左咩，今照個個著羽絨，唔好病呀

真啊。

cut左大半

用mail圖節省成本

真

係腳呀，好白滑既腿呀

揀咗啲喵相印落解散pb度

第一眼睇錯演腳做權腳

即係逼我買姐

演腿不了

其實演副計ok架喎

村重做咩 最近不停提IZ*ONE
以前有提 但都冇咁密
係咪櫻比咗order佢

演正喎 做乜不了

班女好似肥左

褸呢... 怕佢地凍到病